[小心三毛叫港獨搞事！！] 不提港獨，不反港獨！！

小弟上個post 啱啱講起
可以預料，好多三毛同泛民好快會走出黎，話唔要港獨

想大家小心！！
我地要不港獨，不反港獨！！
用立法會請君入甕。
逼林鄭出手。
政府只要唔可以再冷處理，示威就keep 到noise.
一日行動繼續，示威有民意，呢場行動就唔會輸！
只要我地停落黎，犧牲左既烈士先係真正被遣忘

我上個post#1同#104 請大家睇一睇

最最最黎請大家留低支持示威

(利申我唔支持住何非法行徑，只支持和平示威）

push

再推，希望有係立會入面既人有機會知
一講港獨，好多黃絲會即刻割蓆
你一反港獨，中共就唔怕同你繼續冷處理，反正立會放暑期，影響甚微

只有對港獨若即若離，帶領民意，暗表"再不回應，便即港獨", 先可以反引中共逼林鄭出手
推